核子污染既傷害其實係咪作大?

日本爆左幾年都無咩事, 又講成個大西洋都係輻射水, 美國都WFC

你遊過去咪知囉

留明睇專家解釋